今晚就算死一兩條狗都要救人

因為佢地唔係我地同路人

烈士唔可以comdom

根本狗命唔值錢

屌狗命提都唔使提

推

邊個上去頂實彈呀唔係唔想攻 佢出實彈你攻條撚